\documentclass[article,a4paper,oneside]{memoir}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}  % UTF8.
\usepackage[T1]{fontenc}     % UTF8.
\usepackage{graphicx}        % Images
\usepackage{amsmath}         % More math
\usepackage{listings}        % Inline code
\usepackage[osf]{mathpazo}
\usepackage{blindtext}

\counterwithout{section}{chapter}
\author{Mattias Hammar \& Henrik Henriksson}
\title{TANA21 - Miniprojekt 2\\ Opposition på Viktor Regard \& Johannes Myllylä}

\begin{document}
\begin{titlingpage}
\maketitle
\end{titlingpage}

\begin{itemize}
\item Saknas datum på titelsida
\item Ingen sidnumrering
\item Uppgift: Konstig formlering, 'en funktion som enligt Regula-Falsi beräknar lösningen till en ickelinjär funktion'
\item Teoridelen är lite rörig och svår att följa, jag hade gärna sett något i stil med: \\ 
\item Nämn inte matlab funktionen i teoridelen, detta bör ligga under lösning.
\item Skriv maskinepsilon i en tvåpotens istället, $10^{-15}$ är inte exakt, $2^{-52} \approx 2.2*10^{-16}$. Alternativt sätt bara $\epsilon_{max} = 0$
\item MATLAB-kod: Lägg inte in kod som en bild, det blir inte snyggt. Det hade varit trevligt med någon text som förklarar er kod. 
\item Varför returnerar en funktion som ska hitta en rot två värden?
\item Varför används feval? Är inte det ekivalent med $f(b)$ 
\item Konstigt att formateringen sätts i funktionen, det är bättre om den som använder funktionen kan bestämma formateringen.
\item Resultat: Det skulle bra att använda fler ekvationer för att få ett mer konkret svar. 
\item Ni skriver i uppgift att man ska testa funktionen på dubbelrötter om möjligt, jag antar att det inte är möjligt eftersom ni inte gör detta. Men det hade varit bra med en förklaring varför det inte är möjligt.
\item Grafen skulle må bra av en förklarande figurtext, namnge axlarna. 
\end{itemize}

\end{document}
